\documentclass[10pt,t]{beamer}
\usetheme{Heverlee}
\usepackage{comment}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fontawesome5}
%%% QUICK OPTIONS:
% (A) Math font without serifs, enable line below to make math serif:
    %\usefonttheme[onlymath]{serif}

% (B) Re-define primary colour by adjusting the RGB values
    %\definecolor{pblue}	{RGB}{206,125,66}

% (C) Title page graphic (optional) --- this is not for the background image, see \usebackgroundtemplate to change that ---
    %\titlegraphic{\includegraphics[height=2.7cm]{example_figure.pdf}}

% (D) Add logo to bottom right-corner (optional)
    \logo{\includegraphics[height=0.5cm]{img/logo_aufo.png}\hspace{8pt}\vspace{-4pt}}      

% (E) Choose one (or none) of these lines to add footline bar on all frames
    %\setbeamertemplate{footline}[infoline]  % author, title, insitute
    %\setbeamertemplate{footline}[navigation] % dots swhowing progress
    %\setbeamertemplate{footline}[navsym] % navigation symbols

% (F) Widescreen 16:9 ratio
    %\usepackage[orientation=landscape,size=custom,width=16,height=9,scale=0.45,debug]{beamerposter} 



%%% TITLE PAGE INFO:
\title[AG AUFO 2022]{Bienvenu.e.s à l'AG 2022 d'AUFO}
\subtitle{}
\author{Bureau de l'Association}
\institute{Grenoble}
\date{9 décembre 2022}

% Text inside {} is used on the title page. Text inside [] is optional, and is used in footline bar (if [] is omitted then text from {} will be used in both~; if [] is specified but left empty then the footline will not show any text)




 %%
 %%  0. TITLE PAGE and TABLE OF CONTENT
 %%
\begin{document}
% Title page

{
% Change image, or delete this line to remove background image
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_alishan.jpg}}} 
 %   abudhabi      cherry      forest      river
 %   alishan       chobe       leuven      sanfancisco
 %   blueprint     columns     library     uyuni
 %   bokeh         flowers     newyork     winter

%\setbeamercolor{background canvas}{bg=lgray}  % make background light gray

\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}		


% Table of contents slide
\section*{Intro}
\begin{frame}{Ordre du jour}
	\vskip 2mm
 \begin{itemize}
     \item Approbation du PV de l'AG du 29 novembre 2021
     \item Bilan moral
     \item Bilan financier
     \item Renouvellement de 5 membres du Bureau (vote)
     \item Groupes de travail
     \item Points divers
\end{itemize}
\textit{Les votes se feront par voie électronique (mail balotilo).}
	%\hfill	{\large \parbox{.95\textwidth}{\tableofcontents[hideothersubsections]}}
\end{frame}



 %%
 %%  SECTION 1 - BASIC EXAMPLES
 %%
\section{Approbation du PV de l'AG du 29 novembre 2021}

\begin{frame}{Approbation du PV de l'AG du 22 janvier 2021}\label{pv_ag2021}
% start the columns environment    
\begin{columns} 
    \begin{column}{.45\textwidth}
        \fbox{\includegraphics[width=.9\textwidth]{img/[projet]_PV_Journee_IHP_29_novembre_2021.png}}
    \end{column}  
    \begin{column}{.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item Remarques~?
            \item Retours~?
        \end{itemize}
    \end{column}
\end{columns}
\end{frame}

\section{Bilan moral}
\begin{frame}{Bilan moral - Rappel de l'objet de l'association}
	\footnotesize{\begin{itemize}
	    \item encourager l'entraide entre les utilisateurs francophones d'Omeka grâce au partage de l'information, de la documentation et des ressources~;
        \item entreprendre tout type d'action de valorisation et de formation pour promouvoir l'usage d'Omeka dans les communautés académiques, associatives et culturelles francophones~;
        \item se positionner comme un interlocuteur reconnu du \alert<2>{\textbf<2>{Roy Rosenzweig Center for History and New Media}} et d'autres acteurs publics ou privés intéressés par Omeka~;
        \item appuyer les demandes de développement du logiciel Omeka répondant en particulier aux besoins des utilisateurs francophones~;
        \item fédérer toute initiative pour améliorer l'environnement francophone d'Omeka et ses différents outils~;
        \item promouvoir l'utilisation des logiciels libres et l'ouverture des données culturelles et scientifiques~;
        \item organiser des réunions, séminaires, journées d'études, ateliers, formations, etc, accompagner l'organisation d'événements en relation avec les objectifs de l'association, la publication de travaux autour d'Omeka~;
        \item la constitution de groupes de travail thématiques~; la mise en commun de moyens, d'expérience et de savoir-faire~;
        \item le suivi ou le financement d'évolutions d'Omeka~;
	\end{itemize}}    
\tiny{Siège social~: Université Grenoble Alpes Association Francophone des Usagers d'Omeka,\\ 621, avenue Centrale, Cs 40700, 38400 Saint-Martin-d'Hères.} - \tiny{Date de la déclaration~: 1 septembre 2021.}
\end{frame}

\begin{frame}{Bilan moral - En 2022}
\begin{itemize}\setlength\itemsep{.4cm}
    \item Mise en place de réunions régulières du Bureau
    \item Ouverture d'un compte bancaire et premières adhésions % cf. bilan financier
    \item Maintien du lien avec le \href{https://digitalscholar.org/}{Digital Scholar}
    \item Création de 2 groupes de travail + 2 nouvelles propositions
    \begin{itemize}
    \item GT « Développements », animation Élisa Thomas
    \item GT « Formation » animation Richard Walter
    \item *GT « Omeka & Corpus sonores et vidéo »
    \item *GT « Omeka & Documentation »
    \end{itemize}
    \item Listes de diffusion~:
    \begin{itemize}
        \item fermeture des listes Gooogle et Huma-Num
        \item 150 abonné.e.s sur \textt{omekafr-asso@groupes.renater.fr}
        \item pour vous abonner~: \\
        \hspace*{-1.5cm}\footnotesize{\url{https://groupes.renater.fr/sympa/subscribe/omekafr-asso?previous\_action=info}}
    \end{itemize}
    \item Organisation des journées annuelles, décembre 2022
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Bilan moral - Propositions pour 2023~?}
\begin{itemize}\setlength\itemsep{.5cm}
    \item Maintien du lien avec le \href{https://digitalscholar.org/}{Digital Scholar}
    \item<1-> Développer les GT, leurs actions et diffuser l'information sur leur existence
    \item<2-> Inventorier les événements autour d'Omeka et sites Omeka
    \item<3-> Journées annuelles 2023~: où~?
    \item<3-> Une action autour de la formation à Omeka~?
    \item<3-> D'autres événements~?
    \begin{itemize}
        \item Journée Omeka \& Heurist, Strasbourg, 28 avril 2023
    \end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}


\section{Bilan financier}
\begin{frame}{Bilan financier AUFO 2021-2022}
Compte arrêté au 30/11/22\\
\vfill
\begin{tabular}{|l||l|}
  \hline
  \textbf{Recettes} & \textbf{Dépenses} \\
  \hline
  - Adhésions 2021~: 30 € &  - Ouverture compte (2021)~: -15 € \\
  - Adhésions 2022~: 1430 €  & - Frais bancaires 2022 
  (exonération en 2021)~: -34,61 € \\
  & - AG 2022 = -992,7 € \\
  \hline
  & \\
  Total~: 1460 € & Total~: 1042,31 € \\
  & \\
  \hline
\end{tabular}
\footnotesize{* AG 2022~: repas (2500~€) pris en charge par Litt\&Arts (UMR~5316)~; 4 missions (1200~€) prises en charge par les Archives Henri-Poincaré (UMR~7117}~; 1 mission prise en charge par l'Espace Mendès-France
\vfill
Provisions frais 2023~: 417,69 €

\scriptnotesize{* Il n'existe pas de convention financière entre les membres du Bureau et l'association}

\end{frame}



\section{Renouvellement de 5 membres du Bureau (vote)}
\begin{frame}{Renouvellement de 5 membres du Bureau (vote)}
\hfill
\begin{itemize}\setlength\itemsep{.6cm}
    \item Présidente~: Anne Garcia-Fernandez, Grenoble
    \item Vice-président~: Thierry Pasquier, Poitiers
    \item Trésorier~: Richard Walter, Paris
    \item Secrétaire~: Laurent Aucher, Paris
    \item Secrétaire-adjoint~: Pierre Willaime, Nancy
    \item[] Mandat en cours~: Trésorière-adjointe~: Camille Desiles, Nancy\\
    Chagée de mission «~Dev~»~: \'Elisa Thomas

\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Appel à candidature}
\vspace{3cm}
\centering
\textcolor{purple}{\Large{\faBullhorn\quad Appel à candidature\quad\faBullhorn}}\end{frame}



\section{Groupes de travail}
\begin{frame}{Groupes de travail en place}
\hfill
\begin{itemize}\setlength\itemsep{.6cm}
    \item GT "Développements" (animation Élisa Thomas)\newline
    \faArrowRight\quad envie de participer~?
    Participez aux réunions trimestrielles en écrivant à \href{omekafr-gt-dev@groupes.renater.fr}{omekafr-gt-dev@groupes.renater.fr}
    \item GT "Formation" (animation Richard Walter)
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Proposition de groupes de travail}
\hfill
\begin{itemize}\setlength\itemsep{.6cm}
    \item GT "Infrastructure technique"
    \item GT "Vocabulaires, référentiels, interopérabilité"
    \item GT "Partenariats"
    \item GT "Traductions"
\end{itemize}
\end{frame}

   


\begin{comment}
 %%
 %%  SECTION 2 - ITEMIZATION
 %%
\section{Points divers} \label{sec:items}
\begin{frame}{Points divers}
\begin{itemize}
	\item Itemize style
	\item Itemize style
	\begin{itemize}
		\item Itemize subitem 
		\item Itemize subitem
			\begin{itemize}
				\item Itemize subsubitem
				\item Itemize subsubitem
			\end{itemize}
		\item Itemize subitem	
	\end{itemize}
	\item Itemize style
\end{itemize}
\end{frame}




\begin{frame}{Itemize}
(extra space between items)
\begin{itemize}
	\itemsep 20pt
	\item Itemize style
	\item Itemize style
	\begin{itemize}
		\itemsep 10pt
		\item Itemize subitem
		\item Itemize subitem
		\item Itemize subitem	
	\end{itemize}
	\item Itemize style
\end{itemize}
\end{frame}




\begin{frame}{Enumerate}
(default)
\begin{enumerate}
	\item Enumerate style
	\item Enumerate style
	\begin{enumerate}
		\item Enumerate subitem
		\item Enumerate subitem
		\begin{enumerate}
			\item Enumerate subsubitem
			\item Enumerate subsubitem
		\end{enumerate}
		\item Enumerate subitem
	\end{enumerate}
	\item Enumerate style
\end{enumerate}
\end{frame}




\begin{frame}{Enumerate}
(option I) + pause
\begin{enumerate}[I]
	\item Enumerate style
	\item Enumerate style
	\begin{enumerate}[I]
		\item Enumerate subitem
		\item Enumerate subitem
		\pause
		\begin{enumerate}[I]
			\item Enumerate subsubitem
			\item Enumerate subsubitem
		\end{enumerate}
		\pause
		\item Enumerate subitem
	\end{enumerate}
	\item Enumerate style
\end{enumerate}
\end{frame}




\begin{frame}{Enumerate}
(option i.)
\begin{enumerate}[i.]
	\item Enumerate style
	\item Enumerate style
	\begin{enumerate}[i.]
		\item Enumerate subitem
		\item Enumerate subitem
		\begin{enumerate}[i.]
			\item Enumerate subsubitem
			\item Enumerate subsubitem
		\end{enumerate}
		\item Enumerate subitem
	\end{enumerate}
	\item Enumerate style
\end{enumerate}
\end{frame}




\begin{frame}{Enumerate}
(option A.) + effects
\begin{enumerate}[A.]
	\item<1-5> Enumerate style
	\item<1-5> Enumerate style
	\begin{enumerate}[A.]
		\item<2-5> Enumerate subitem
		\item<3-5> Enumerate subitem
		\begin{enumerate}[A.]
			\item<3-4> Enumerate subsubitem
			\item<3-4> Enumerate subsubitem
		\end{enumerate}
		\item<4-5> Enumerate subitem
	\end{enumerate}
	\item<5> Enumerate style
\end{enumerate}
\end{frame}




\begin{frame}{Enumerate}
(option a + extra space)
\begin{enumerate}[a\enspace]
	\item Enumerate style
	\item Enumerate style
	\begin{enumerate}[a\enspace]
		\item Enumerate subitem
		\item Enumerate subitem
		\begin{enumerate}[a\enspace]
			\item Enumerate subsubitem
			\item Enumerate subsubitem
		\end{enumerate}
		\item Enumerate subitem
	\end{enumerate}
	\item Enumerate style
\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Exemple}
\begin{itemize}
	\item black
	\item \textcolor{pblue}{primary blue} (\texttt{pblue})
	\begin{itemize}
	    \item Can be changed by adding to preamble:
	    \item[ ] \texttt{\textbackslash definecolor\{pblue\}\{RGB\}\{49,130,189\}}
	\end{itemize}
	\item \textcolor{white}{white} $\leftarrow$ white, when background is dark
	\item \textcolor{gray}{50\% gray } for text and \textcolor{lgray}{5\% gray} for background (\texttt{lgray})

	\vspace{5mm}
	\item if necessary use \textcolor{red}{red text color}  
	\iis also default for \alert{alert text}
\end{itemize}
\end{frame} 





 %%
 %%  SECTION 3 - OPTIONS
 %%

\begin{frame}[fragile]{(A) Math font}
In preamble of demo.tex there are a few options to easily modify or customise your presentation 

\medskip
Default sans-serif math:
    \begin{itemize}
        \item $ c^2 = a^2+b^2 - 2ab \cos\gamma $
        \item $e^{ \pm i\theta } = \cos \theta \pm i\sin \theta$
    \end{itemize}

\medskip
To change to serif math everywhere

    \begin{itemize}
        \item $ \mathnormal{c^\mathrm{2} = a^\mathrm{2}+b^\mathrm{2} - \mathrm{2}ab \cos\gamma} $
        \item $\mathnormal{e^{ \pm i\theta } = \cos \theta \pm i\sin \theta}$
    \end{itemize}
\medskip
\verb+  \usefonttheme[onlymath]{serif}+

\end{frame}




\begin{frame}[fragile]{(B) Change primary colour}
    \begin{itemize}
        \item Default color for frame titles, itemization and other elements is \textcolor{pblue}{blue}
        \item You can redefine primary color, to e.g. orange, by changing RGB values:
    \end{itemize}

\medskip
\verb+\definecolor{pblue}{RGB}{+{\color{red}\verb+206,125,66+}\verb+}+
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{(C) First page foreground image}
    \begin{itemize}
        \item Add additional small foreground image on the title page
        \item Add in preamble:
    \end{itemize}

\vspace{12pt}
\begin{verbatim}
\titlegraphic{\includegraphics[height=3cm]{myimage.png}}
\end{verbatim}

\medskip
\centering Not that this not for the background image. Go to: \hyperlink{background_image}{\beamergotobutton{First page background}}

\end{frame}



\begin{frame}[fragile]{(D) Footline logo}
\begin{itemize}
    \item Add your logo in bottom right corner
    \item Command \verb+\logo+ can be removed, and no logo will be shown
\end{itemize}

\vspace{12pt}
\begin{verbatim}
\logo{\includegraphics[height=0.7cm]{logo.png}\hspace{12pt}
    \vspace{-6pt}}
\end{verbatim}




\end{frame}




\begin{frame}[fragile]{(E) Footline information bar}
\begin{itemize}
    \item Add information on bottom of every frame
    \item Four options:
    \begin{itemize}
        \item \verb+infoline+ ~:~ Text line with author, titile and institute
        \item \verb+navigation+  ~:~ Dots by frame and section showing progress
        \item \verb+navsym+  ~:~ Navigation symbols
        \item Nothing (delete/disable all)
    \end{itemize}
    \smallskip
    \item Options cannot be combined
    \item Can be combined with logo
    
\end{itemize}

\medskip
\verb+\setbeamertemplate{footline}[+{\color{red}\verb+infoline+}\verb+]+
\end{frame}






\begin{frame}[fragile]{(F) Widescreen}
	Default screen ration is 4:3.  Load the following package in the preamble to make all frames wider to 16:9 ratio:
	
	\begin{verbatim}
	\usepackage[orientation=landscape,size=custom,
	width=16,height=9,scale=0.45,debug]{beamerposter} 
	\end{verbatim}
	
	Title page or other frames should not get (too) distorted because of it. 
\end{frame}

















 %%
 %%  SECTION 4 - GALLERY
 %%
\begin{frame}[fragile]{First page background}\label{background_image}
    \begin{itemize}
        \item Easily change first page background image with a selection of templates, or any photo you want (change filename \textcolor{red}{in red})
        \item All included images are based on photos that free for commercial and non-commercial use. Attribution is not required.
        \item Background image can be removed (delete the entire line)
    \end{itemize}
    
  \vspace{6pt}  
\verb+{+ \\

\verb+\usebackgroundtemplate{+{\color{gray} \verb+\parbox[b][\paperheight]+

    \verb+[b]{\paperwidth}{\centering+
\color{black}\verb+\includegraphics+
\color{gray} \verb+[width=\paperwidth]+\color{black}\verb+{Background/+\color{red} \verb+bg_alishan.jpg+\color{black}\verb+}+\color{gray} \verb+}+\color{black}\verb+}+ 
}

\smallskip
\verb+\begin{frame}[plain,noframenumbering]+ \\
\verb+  \titlepage+ \\
\verb+\end{frame}+ \\
\verb+}+

\vspace{12pt}  
\footnotesize{Part in \textcolor{gray}{gray} is is not always necessary. It ensures the images of various sizes will fit and are aligned.}
\end{frame}






{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_abudhabi.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}

{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_alishan.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}

{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_blueprint.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_bokeh.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_cherry.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_chobe.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_columns.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_flowers.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_forest.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}



{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_leuven.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}

{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_library.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}

{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_newyork.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_river.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}

{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_sanfrancisco.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_uyuni.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}



{
\usebackgroundtemplate{ \parbox[b][\paperheight][b]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[width=\paperwidth]{Background/bg_winter.jpg}}} 
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
    \titlepage
\end{frame}
}


{

\setbeamercolor{background canvas}{bg=gray}
\begin{frame}[c,plain]{}
    \centering
    \textcolor{white}{Thank you}
\end{frame}

}
\end{comment}



\end{document}
